死獌狗，今晚雲加就教訓你魔性足球！

銀河唯一當你地係怪獸咁打

YEAH!

洗唔洗咁落力燈呀

唔是燈啦

沒阿迷手足？

sur牙 win

自推

雲爺爺將戰勝歸來

奧燒已經係我地既人

廢既 隨便拎去

雲爺爺

求你唔好再燈